Hkbn 1000mb 速度

直插入屋條cat6線行到7xxmb, 一過我部ac68u 就得返200mb 連直插router 同連wifi 都係得200mb 左右
係咪換得router?

巴打心水好清
係

係... 快啲換..

答案已經好明顯

router set 左好多 port forward?

cat8

ac68u都唔識用

我58U都行到喎

冇呀，防火牆都熄埋先有200mb

定係用ofca 測速

咪係，初初買返黎都行到
最近發現越行越慢先知

speedtest , 就算有分別都唔會降得咁離譜掛

有可能自動選選位置令你揀到慢server,
試下其他伺服器

我前幾日都係！你試吓reset個router 我試過work

應該唔關事，試過幾次

factory reset? 試過重新開機炸

Yeah!try try

我未reset果陣電腦得200mb , reset 完可以9xx mb